申請港珠澳轉乘計劃

想申請！
有冇人用緊或者成功申請
可以教下小弟個程序同手續

睇完運輸署個網都係一頭霧水

唔返支 那，唔識

轉乘計劃只往澳門，無支那份

自己上果籽睇

好易, 不過好貴

貴喺保險度

要有哂三地保險
上港珠澳個網會清晰d

澳門=支那

算吧啦
又話大灣區
又話使用率低
但又唔放寬限制